有冇人想聽歌，唱俾你聽

落雨嘅晚上，想唱歌

add我tg, 一定覆

巴定絲

add咗咪知囉

你唔add我，搞到我揸錯人波呀

賴人

快啦

add左了

anyone?